三個女仔揀一個

如果俾你哋揀你會揀邊個女仔

日本姐姐
大兩年，對任何人都好好，賢良淑德。識煮飯。一米六幾，微肥同埋個樣唔係太好。不過long D，可能每年見得一兩次

香港姐姐
大三年，好好傾，好有姐姐嘅味道，有獨立經濟能力。米七，身材中等，面上邊有暗瘡同哨牙。不過long D可能每年見得三四次

大陸妹妹
細三年，識聽同講廣東話，身材好好，米六幾
住得近可以晚晚屌。不過唔係太靚同性格港女，中意買衫同追星

香港姐姐

點解

Why not both

依家就係一拖三。好攰

唔揀。

日本香港long d 太慘
大陸唔考慮。

再搵。

點解香港都要long d?

係外國讀書

簡我

Pm me

有得日日屌樓主老母我都揀啦

三個都樣衰

why not both no...
你講到咁其實三個都唔吸引......

仆街 全部都樣衰

三個都不，但做朋友
再識佢地d朋友，朋友既朋友

3個都唔靚咁仲要揀？

其實日本嗰個係可愛樣
香港嗰個係上半面其實OK
大陸嗰個唔太靚但係冇話唔靚。

撚最大波果個

日本姐姐，不過一年見得一兩次

樓豬好明顯係大陸做野
唔揀大陸妹冇啦喎

都話係外國讀書

long d幾大波都揸唔到 wo 師兄？

ff完好訓啦

咁你即係屌緊3啦？
3就食住先，再搵4, 1/2就有緣再算啦

屌之嘛 做人世咩 梗係3啦